除左地鐵 三隧都好撚緊要！！！

塵歸塵土歸土 九龍歸九龍 港島歸港島
塞埋三隧就真係冇人可以過到海
聽朝7點半 油塘東隧口
口罩為記
同我塞撚爆佢

推

千奇千奇唔好塞獅隧呀
作為一個肥撚唔想行山返工啊
逼我地行山返工減肥就唔好啦

英雄所見略同

幫推啦
推唔起冇時間啦

幫你推下啦就

光復香港時代革命

想強推三隧分流

地鐵買飛有危險